睇樹大招風有個位唔明

想問下做咩任賢齊次次見官都要送個花瓶比人？

$$$$$$$

依個係貪污合法化，你送個爛鬼花瓶俾個官，然後個官再高價賣返俾你，咁就可以解釋到d錢點黎

咁你明唔明國產凌凌漆點解周星馳臨打靶個時遞支煙比古明華

好多人都成日問呢個問題

咁都唔明,係咪睇支支tvb 睇到腦退化

屌 我都覺 原本估到d但鏡頭一轉又冇再諗

有冇咁難明

除左解釋財產來源，最緊要就係貪得夠雅緻！